有幾多巴打已經請左假？

我係入面其中一個
頂唔順坐回程車請假